最近多左好多港人在英國的youtuber

都係睇生活為主
有無邊啲係講真話真心為港人
而唔係sell緊我
有無邊個值得推介
又有無藍屍扮黃
bob叔呢啲唔使講係人都識

moving socks

Vinsylife

appreciate it
最近我條女同條毒撚busking送畀大家聽

失業唔做youtuber做咩

燒山囉
個女起英國讀書

已經有聽燒山
湘湘不了
但瑤瑤去左邊

起香港囉
餐廳老闆來

呢兩件騎呢呀叔呀嬸，去到任何一個城市都淨係識講：「哇～～～好正呀～～～」

香港呢兩年睇到好多野
有人走得太前
而我病得太早
多謝一班為香港付出的香港人
令我明白了
多謝

鍾意睇嚟個同moving sock
夠正面

另外有睇有個叫余生
曼城區

都有睇啲樓盤個啲

lady R 轉行做性感ASMR

有個禿頭中坑好搵食FEEL

睇 youtube 都覺得悶

感覺佢有少少淫底
仲要係連登女

頭先一search 佢
發現佢已經刪曬片 搞咩黎

係喎，連IG都改左description 話唔會應機
希望Roselle 你冇事啦！

冇事喎佢

1分鐘前先出完post

嘩！個心離左一離，好驚訝🙀

Canaan K

呢件唔掂啦

comment唔比人講政治

英國瘋城話 david

有睇moving sock 唔知點解覺得好有親切感
感覺似好好人嘅前老細 同埋似uncle auntie

忍唔住打左飛機 Sorry Roselle

Love you as always

諗起有人喺英國食個麥當勞都出YouTube

猛叫人去中部
又懶係提水話邊度易搵工嗰個？

有啲真係好大陣打手味
擺明咩都唔熟
搵人寫下份稿執下
再搵人讀出嚟咁

生活類有邊個好睇

個鬼佬啲廣東話好正

嘩做雞做到佢咁撚cheap

屌有張相仲要影埋龍獅旗
Mola mola

佢講英國點解多藍屍果集分析得好詳細

twitter點都露埋太重口

塊西好多毛
Reddit仲勁

佢比條仔飛完之後啲片都開始暴走 估唔到玩到咁大係咪有情緒病

唔係道德撚
但佢搞乜呀
情傷咁嚴重

關咩事 喺香港讀書嗰陣個個都知佢拜金啦
YouTube又有新片睇

more講多d

點解會咁 lady R 冇事嗎
一定係移花接木

david叔係長氣少少
但夠資訊性

你唔發覺 佢地d view 數
少得好可憐
除左Bob 叔 呢d 本身真係有content create之外
其他不學無術 剩係講Bno Bno
大佬 你估全世界人都睇同想知Bno 咩

真係估唔到 不嬲有睇開佢
不過點都好 都係自己人 岩睇既咪課幾蚊支持下

好多一無資訊野講就露哂底
反而有啲講下日常生活既好睇好多

有無英國山系郊遊youtuber

呢條友踩人地D樓盤好鬼正

真

離地師奶仔，成日賣樓盤

呢個呢？

電子雞

明明心入面果句就係想推陳雲

片都有埋wor

原來依家咁ge樣都做到電子雞，真係大開眼界

香港果d仲差，佢算普通

之前仲話港男好過洋腸, 而家拍片揾daddy, 唔知觀眾睇到有咩感覺，但佢應該算係真黃掛

廣東話拍片就教人唔好搵白人男友同依靠對方，獨立事業女性咁款

轉個頭就響Reddit中門大開搵daddy
雙面人到呢

coco gor

我見個名係Lola, 我仲諗佢係咪戀童
點知內容係符合返

因為你的樣子如何......

你做乜鳩

人地個新youtube呻吟幾下點擊率好過以前果個又要度稿又要剪片
仲拍廣東話content黎做咩

我想問點解露哂都無人留言嘅？
如果佢原意係attention seeking

好笑在佢做電子雞都唔識撈唔識吊人癮 免費版面已經乜7都露
佢啲生意頭腦真係

第一次見呢條女
係咪精神有d問題
twitter打開埋隻閪比人睇

佢之前係咪講英國生活？好似有教下英文
做咩變咗電子雞。。。

我睇live都有見佢講唔係太想講政治
但佢老公話過: 大家要記住點解有5+1呢個scheme
睇大家點解讀

嘩, 佢咩料

對於一個有家庭既觀眾，佢地既資訊真係幾實用

似畀藍屍移民針對

擺到明係D好有禮貌就算比人屌都唔會話返你既人
睇下無妨

笑死
不過佢地好多年前已經過左去
有自己生意有恩愛其實都勵志
係講野表達麻麻

走佬去uk

人地自己下海做電子雞 唔關黃藍事

反而想問英國有冇邊D出名嘅youtuber？

睇下去了解人哋平時點生活同文化

呢個而家好似有property developer sponsor佢地channel 介紹 樓盤， 不過佢地係黃YouTuber

bob叔

coco哥都變左英國youtuber

Jonathan pie

講時事嘅？

有冇啲吃喝玩樂youtuber？

時事的
吃喝玩樂英國youtuber 無乜留意 反而電視show 講吃喝玩樂就唸到 乜made in chelsea towie 個d

DONALD IN UK 當路

真係幾勵志
佢哋過去果陣霉過而家好多人
聽佢地分享下d經驗幾有用

嗰啲唔少本身都到收成期，佢哋係去歎世界，鳩噏當秘笈，唔可以作準。

越嚟越商業化，但佢捉埋建築師老公一齊拍，有少少資訊性

去到第88個post先有人講donald
佢地真心正呀
不斷做野幫香港人

對couple好可愛

呀媽係女人既野 估唔到咁多人覺得有用

反而鬼佬分享下啲英國文化野仲實用啦

英國老人院 + moving socks 睇晒

舊年年中開始追

嘩佢咩事
之前有睇下佢d片，正正常常又真黃
做乜下海做電子雞

傻撚左

勁爆 由佢分左手開始出個條片已經覺得怪怪地
咩單身仲好個啲 港男更可愛之類
點知已經演變到影裸照搵daddy

裸辭2UK

想問下COCO GOR係咩人？去左英國生活又好似唔使做
但拍啲片又鳩下鳩下囉

打左
好撚正

Bob叔藍扮黃㗎

衰仔呃9我

連登仔唔好再屈bob叔黃啦

起起起，乜嘢鄉下打字都有鄉音

我都覺！但係Roselle 有啲跩囉，拍拍囉柚走左去又唔同人講！有好嘢益大家又唔講！

佢唔係有工返架咩
係咪被仔飛痴咗線咋

咁不擅辭令啫
真心好人ge

好似做landscaping ，都係專業人士。佢中意做電子雞都冇問題，呢個世界好開明，但係走左去又唔出聲，勁多人擔心佢。

呢個深黃到癲

入佢mewe group要詛咒黑警
「死全家」嫌我hea唔L批

係囉，忽然del曬片
其實驚佢係一時情緒睇唔開先做電子雞
過一排冷靜返如果後悔仲大鑊

估唔到咁

Unsub 咗好耐
私怨L

起成個英國出黎
佢個女係英女王幾世

屌，好撚樣衰

廚職背遊

雖然少片但啱睇
好怕睇果 d 自己唔識但又喺英國拍介紹樓盤開live收會員

成日開live
一有人比錢就

孝仔mario

大把人比錢佢洗

stevo把聲正

一個幾十歲人把閪聲都係雞仔聲既傻仔

Crazy attention whore

返左香港十世啦

英條撚

呢條友係d好典型比人話既廢青
更估唔到既係原來佢咁後生，我以為佢3x

佢啲片幾有質素喎 剪有番咁上下功夫

alvin uk?

goodbye hk hello uk

雖然我個fd話佢專講有咩困難 幾趕客

公廁

中肯

好多大種乞兒

最中肯呢個
其他channel都係幫人賣樓盤多

無諗住移民去英國
但都好鐘意睇moving socks
每條片都會睇
faye 同 stevo好真，好有charisma

都無咩邊個唔sell⋯
連canaan k賣中立都sell埋一份

moving socks兩公婆無廣告
只會介紹城市同提醒先租一段時間再決定
有時覺得stevo比faye更似一個地道香港人

另外一個小d人睇嘅channel
移民英國小鎮生活點滴

無賣過廣告，有開mewe group，group內嘅討論都幾黃
有年幼仔女，家庭式d

個個都去晒英國
冇乜人去美加澳

因為要求最低
有本bno 就可以去得

最真心

太多華人係英國

佢地響英國wh洗晒d錢 敗走返香港

唔夠加拿大美國澳洲多

英國d支那人算分得散

條仔WH兩年想搵media
點知兩年都搵唔到
WH兩年都無做過正職

踢條女出去做cafe丫嘛

老實丫佢自己咩料心照啦

響英國要搵返media

嘥撚氣啦

祼辭2UK 同路人黎

比個like

地道香港仔移民，同Coco 哥 有交流過

蘇格蘭場非工業用，黃世柒話佢係鬼，耶撚又攪收費，好自為之！

唔係因為肺炎先要返香港咩

C9 有大有細，little woman 分享英國日常生活！

長過頭，郁下一粒鐘，有少少悶場

佢哋我好鍾意，佢哋好貼地

moving socks講野唔會招招積積 又唔會hardsell

聽佢地講野好舒服

同埋始終阿Stevo 係英國人。聽佢講野可靠d

分享家庭小故事

97 問題大部人都係移民加拿大澳洲，加埋回流以經好多資訊，反而英國係十分冷門移民目標，讀書例外

佢係咪受左刺激
希望佢唔係一時衝動
呢到好多人陪你嫁

呢個都幾好 啲畫都幾搞笑

早幾個月都有睇佢， 仲講bno 移民， 而家就連個閪都有得睇

佢係香港人
有條片講讀書佢話去英國讀書唔慣

佢應該係英國出世。去香港讀書讀到咁上下再返英國讀下話

UK難民台
唔係sell樓,純分享到埗生活同工作

世柒老師話係鬼，咁應該係好人黎

有睇開
算好好

有一集真係有用，佢哋賣樓賣唔出，自爆原因英國家庭有小朋友唔鍾意屋企門口係大馬頭，花園要一片過，一級級驚小朋友PK ! 整蘿蔔糕重攞江瑤柱出嚟(英國禁止入口)，Stevo笑騎騎話你哋唔好帶嚟，我啲私伙野

David 叔資訊好詳細，佢真心分享但唔算多人睇
不過成個鐘真係眼訓

江瑤柱原來係禁上入口

可樂與汽泡水 都唔錯
d片都係分享返英國生活

食正08 年打後果10年升浪， 加上醒目投資冇行差踏錯， 睇佢應該未夠40歲， 已經財務自由

如果依家40歲左右嘅男人，把握到，十年前結婚買樓，起碼到3陪，而又識啲搬資。到依家移民，起碼揸住500個cash走

三十頭至三十中

佢應該揸住過千
睇佢睇倫敦樓啲價碼大約估到

之前佢好正常嫁wo 。。。搞咩？
似受左刺激，比人威脅？

去佢個OF問佢啦

係咪俾人放閃卡？

Liv 乜gy?

佢話搵男朋友條片好耐之前

未必係佢控制緊個account
一個正常女仔，本身都有2萬人follow ，冇神神咁大轉變？

下 佢講英國啲野邊有講錯
仲有英國肺炎邊有咁易搵工

coco 哥起碼36歲以上， 45歲以下。 有聽開大約估到佢咩年份， 冇記錯佢話08年左右已經做緊野。

自己走入去問佢啦
如果比人要脅過左成兩個禮拜都唔去報警？
開返自己social media第一件事走去捐612都唔去澄清？

d 相同d 片係佢自己拍架wor

移民律師page，講到咁易既話搵鬼幫襯咩

之前sub過一個叫roselle既youtuber
講bno去英國，好耐之前又話同黃店做宣傳，佢條仔又識講廣東話
但剛剛發現佢好似痴左線好似變左第二個人咁
已經unsub左
有無咩youtuber好介紹
已經sub左懷仔 唔要coco同torres

邊個？有個小朋友個一個？

你咁講
又好似係喎
睇佢地片好想同佢地做朋友

呢個channel都好撚鍾意單單打打咁

佢古惑仔黎，傻仔邊到黎得咁有錢

係lo，成日都係揾人d野黎笑
正常人見到d野唔啱睇通常唔睇就算
好少誠心到開個page再cap圖、暗示
除非好笑到好似張如城咁就真係值得拎出黎笑
但唔會雞毛蒜皮又本身唔出名都拎黎討論

Ryan係乜水？
靠佢過英國宜家分手要賣閪移民？

我覺得你cap圖開post都算
你可以發表下你點睇or比下你既建議咁
我見佢都係英國住過段時間。都唔會話比d實質既意見。只係係到單打。

裸辭2uk?
見佢有幫d外國傳媒做訪問
話等外國人知道香港人點解要過黎果d

專登有個櫃放抗爭野

UK Mumma Cheng (黃）
852 44 （黃）
Soulo in UK (黃）
關人蛋治 （唔知立場）

Betty in Manchester
Sue Mama
學雞闖英倫

以上都唔知立場

屌你老母，你呢條打手
真係好撚煩
入個個post都見到你留言
燒山乜燒山物
再唔係就吹捧支那文化

你幾時收皮

有時佢老婆都會串佢 睇得出嗰男嘅講嘢唔掂 老婆講得仲好

黃

咁筍大L把多藍屍去！

我都有睇呢兩個

Sue Mama

e個講嘢幾正面

睇完呢個post先識呢個channel
Alvin啲片內容唔錯呀
係畫面震咗啲

Mummy Cheng勁helpful
冇利益衝突
俾埋email 你問佢野

幾好嫁佢

感覺好friendly
會想識佢同佢做朋友咁

個男把聲flat到又長氣。

黃就一定係黃
之前unpacked 香港船寄過去D箱
有一大箱都係抗爭嘢

介紹樓盤多，不過都係行一圈，大唔大，幾多錢咁
ok ge，唔係畀後生仔睇
d等疫情過後衝過去ge家長睇下有D眉目咁解

Sarah Tang 幾靚女

最尾都係離唔開sell人賣樓
呢樣真係好反感
問心果句你自己初黎報到人生路不熟都唔會咁快買樓啦

仲有一個Arabella
好少人睇 但都唔錯
冇乜廢話

Roselle

Tony Au
正嘢

緊係啦！一班早期移民英國嘅人，要洗咁多錢，唔抵得香港人可以咁易過去。仲未計入面有移民agent，有5+1之後一定好慘情。

其實條友咩背景
個陣見佢又去廣州睇波
又去中國搭咩綠皮車
心諗咁做乜尻去英國
唔係分化
不過想搞清楚先

佢一定係黃
但佢去英國就算
似去旅行
另外有個叫a yuk
啲人話係藍

非youtuber
英適生活
佢地個網全部實用野, 悶但幾夠資訊性

個page好健吾style

都係呢類似人

係囉 希望佢冇事啦

連登仔19年6月前咪又係上支那飲喜茶食探魚

08個陣仲我係中國人添
不過最緊要知邊啲係同路人
同路人通常睇野角度大家唔會差太遠
咁先岩睇

Betty 成個大陸樣，睇過一兩集無再睇
coco仆街香港仔黎，買完叫你買，賣完叫你賣果類人，無得輸，d片頭專呃鳩人
sue mama 都賣樓盤了
嘉南都係
走佬去uk 主力睇盤
蘇格蘭耶撚好撚伏咁，好早無再睇，攪香港城收錢痴鳩線
攞住bno 應該100黃，有d好高質但都開始睇盤

睇黎睇樓走唔甩，view數最誠實，自己就開始唔睇以上，睇咗大半年都睇到悶

David 口水佬鐘意吹水最多呃你view，算早期做，開頭有睇，佢早排好似比人笑住幾十年又果道讀書英文咁差又打大陸人工
alvin 似手足，得閒都會睇下當支持
rose 有睇過下，都正面好似好黃，比仔飛完幾個月先鬼上身？好似近期先賣黃衫
仲有個好似住北面片尾播黃歌搵唔番

睇人啦，佢自己都一去好快買樓，算係咁唔係點鳩你，佢d盤片都唔係好hard sell，睇下大細咁，你話有發展商sponsor 真係唔覺喎，覺得純粹睇樓片多view keep住拍，又易拍又唔使諗，個人就少少反感

moving socks算清泉

之前睇過Alvin同uk難民台，兩個YouTuber啲野比都實用。uk難民台入境的資料比較清楚，轉錢對新手來講算清楚，～Alvin介紹工作面試真係成條片錄咗，唔似其他YouTuber 講到咁好。同埋uk難民台同Alvin 都係唔會將所有野講到咁美好，比較真實。

呢件成家都係藍絲黎架喎
佢係摩門教識到佢老公(BC) 先移到民過去
成個教派都藍/紅

唔洗解讀，藍絲一家
去英國同典型藍絲一樣，口講中国好中国勁，身體卻很誠實，全家仔女去晒英美

最近過去既 先岩岩起步，邊有可能有咩多時間/經驗去拍片講

啲相個感覺好raw好真實
即係好似你識開啲普通朋友或同事
無啦露個西比你任睇仲要勁多西毛
就算佢唔正都會即扯

攞個眉目啫
見到有D盤ge間隔
去到都無謂浪費大家時間啦

A yuk全部都係講食野
睇黎把撚
唔係黃都一定係港豬

你點知

竟然！！！

巴打你係咪摩門教弟兄？

其實睇下rightmove 英國d樓都好standard 下，無乜得點變

gaa1syu1 from uk
唔出名，但我覺得佢地間房幾靚，同埋D片幾好feel

其實呢啲真心幾好
兩個後生拍同剪都有心機
係無咩資訊嘅
但YouTube唔係一定要下下要買樓呀超市呀BNO呀點點點
資訊性係有用
但唔係人人拎住幾球去英國架嘛
普通拍下生活片咁呢啲幾好

屌 賣樓＝非黃
又話黃色經濟圈 變左黃色慈善圈

Canaan應該係天真左膠，即使佢哋偏黃（我唔覺），佢哋唔比 comment討論，以及接地產樓盤廣告嘅舉動，都睇得出佢係嚟搵錢而去小心maintain 頻道,擔心被政治影響自己收入

咦條女本身喺美國讀過書喎

其實除咗英國channel 質素參差
點解而家下下都要叫人俾錢呀
又要請飲咖啡呀又要入會員又盛

人地啲大 channel 入會員係有exclusive 資訊
而家啲入會員就純粹俾錢佢使

有啲就話幫人
但係幫人還幫人
點解要拎住「幫人」呢點周圍問人攞錢

生意黎架咋

老實